而家武漢研發疫苗啦！邊個敢用？？

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

新冠肺炎疫苗，附送武漢肺炎病毒